呢個屋企係屬於香港人 點解我地要走？

點解我地要移民比塊地人
點解要自動咁讓比人
點解城內嘅人要走 將屬於我地嘅嘢舉以予人
冇咗嘅失地就好難攞返⋯
香港好靚 香港人都好靚
甘心咩？

各位聽日見

再多幾個移民潮香港就真係冇架啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推一推隔離post啲comment

係極度唔甘心，但又無力感太重，唔通真係要武裝革命咩，一衝又比人屌係鬼，唔衝又比政府無視，實在唔知可以點做